{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100037",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금정 빠리몽"
    },
    "text": "宿のパリモンは30室の客室を保有しています。 近くには1号線金井駅と4号線金井駅がありアクセスが良いです。 また、韓国語で案内サービスを提供しています。 パリモンモーテルではNetflix roomを運営しており、簡単にベッドでリモコンを利用してNetflixを視聴することができます。 レンズケースとレンズ洗浄液はフロントで提供しますので、必要なお客様はおっしゃってください。 モーテルは定期的に専門防疫を実施しており、清潔で安全な環境でご利用いただけます。 入室の際は2004年生まれまで可能で、身分証明書を確認しています。 追加人数は1名当たり1万ウォンの料金が発生し、退室時間を超過すると1時間当たり5千ウォンの追加料金が発生します。 この宿は値段の割に満足度が高く、清潔で静かでリラックスできるメリットがあります。 社長も親切で位置もいいのでアクセスが容易です。 シャンプーやボディソープの提供には改善の余地がありますが、全般的に悪くない選択肢です。 その他にも成人放送、スマートフォン充電器、ヘアアイロンレンタルサービス、WiFi Zone、静かな客室、コーヒーCoffee提供、浴槽を備えた客室など様々な施設とサービスがご利用いただけます。 特に金、土曜日には貸室の利用時間が夕方10時30分までと制限されます。 また、電子レンジも備えております。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリモンモーテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "パリモンモーテルは30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "金井駅は何号線に位置していますか？",
            "answer": "金井駅は1号線と4号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パリモンモーテルでは何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "パリモンモーテルでは韓国語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パリモンモーテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "パリモンモーテルではNetflix roomを運営しており、簡単にベッドでリモコンを利用してNetflixを視聴することができます。また、レンズケースとレンズ洗浄液も提供しています。"
        },
        {
            "question": "パリモンモーテルではどのような防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "パリモンモーテルでは定期的に専門防疫を実施しており、清潔で安全な環境でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に必要な身分証明書は何ですか？",
            "answer": "宿泊の際には2004年生まれまでの身分証明書を確認しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "追加人数は1名まで宿泊できます。追加料金は1人当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、1時間当たり5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "パリモンモーテルのメリットは何ですか？",
            "answer": "パリモンモーテルは値段の割に満足度が高く、清潔で静かでリラックスできるメリットがあります。また、社長も親切でアクセスも容易です。"
        },
        {
            "question": "パリモンモーテルで利用できる施設やサービスは何ですか？",
            "answer": "パリモンモーテルでは成人放送、スマートフォン充電器、ヘアアイロンレンタルサービス、WiFi Zone、静かな客室、コーヒーの提供、浴槽を備えた客室などの施設とサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "金、土曜日には貸室の利用時間が制限されますか？",
            "answer": "はい、金、土曜日には貸室の利用時間が夕方10時30分までと制限されます。"
        },
        {
            "question": "パリモンモーテルには電子レンジがありますか？",
            "answer": "はい、パリモンモーテルには電子レンジが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 586
    }
}